手腕幼既人應該襯咩錶好睇?

係咪應該買皮帶?
有咩牌子好推介

Apple Watch

同問

絲就Rosefield ，唔似DW咁大眾，啲款都特別
利申戴緊

唔想買電子錶

Rolex datejust

Carter

我想戴鋼錶

換條皮帶

可能off topic, 我覺得錶面size 重要啲

冇錯 錶帶有得較長度
同手腕粗幼完全冇關係咁濟

好多我覺得靚既精工錶都少細錶面size

男人精工通常38-40mm ，定要再幼啲？

我6in 精工太細好似唔夠power咁

唔夠6吋但係有千米吞齋睇唔戴

rossling&co 好錶黎

唔夠6吋真係訂盡戴鋼吞或035
自行吞同春吞都係算把啦

唔夠6吋 去追返Vintage 款

巴打可以tg kky2014我 希望幫到你

手幼咪戴隻細size既錶囉 38 / 36 / 34 mm款都好多選擇
唔好oversize 又唔好太細 戴上手lug to lug同手腕差唔多闊就fit哂

手腕幼帶好多錶都好睇 我手粗少左好多選擇 帶40mm好似帶卡通錶咁 要帶44-47mm先

40mm內都ok